收到風鄧竟成個克警仔啱啱裝左TG

user name係@ms_banana
大家小心

有志者鄧竟成

？

畜龍嚟㗎喎